其實易潔鑊同純綿T恤一樣係消耗品嚟

但啲人成日都諗住用幾年都可以唔甩塗層唔變形

用鐵鍋啦，燒到紅，再落油
9成唔痴底

有時候 有時候
我會相信一切有盡頭
相聚離開 都有時候
沒有甚麼會永垂不朽

應該三個月就要換，塗層勁快甩。就算用貴嘢都係唔襟

蝗語

紅豆
林夕填詞

我隻 marks and Spencer用左年幾放埋入洗碗碟機下下大火煎扒都未爛 £27真係抵到爛

我買德福，一年起碼換三至四隻。依家谷鬼氣用新出果隻再貴d,好似唔係傳統塗層，可以用金屬剷。不過換返港幣要成$8xx. 暫時用左幾個月仲ok, 未壞

Tefal係tesco £1x-2x cheap野來
金屬剷真係唔敢用

Ikea嗰啲幾好用
又平

用過佢隻saucepan煎野，又平又好用

易潔鍋一煮燶好L快收皮

早兩年係惠康換左隻master chef 易潔鑊用到依家
勁好用

點睇個塗層有無甩 ？

邊款

我買左佢個隻senior 好L重 但係煎steak好好用

美國cheap到我唔敢買

好唔環保 環保膠又唔死出黎發花癲既 慳膠飲管又咁撚把炮

試下用scan pan/ le creusec 易潔鑊

不過講真去買個cast iron/ carbon steel pan 啦
除左重同唔可以整acidic 野 好好保養佢 可以留比你個仔long term investment 黎

政府化驗中心

我住嘅地方，德福係最高級啦。

開始癡底咪甩
咪再用易潔鑊啦
命都短幾年
買個生鐵黎玩啦
對身體好
煮出黎啲野又好味啲

( Show Blocked User - 代替月亮懲罰你 )